777: 香港同澳門‘不可比較’，但同韓國、日本、新加坡等國家相比低好多 沈旭暉：港獨思想十分明顯

【#最新擴疫邏輯題：林鄭月娥國際觀透露的秘密】

1. 林鄭月娥2月18日：「香港和澳門兩地情況不同、人口不同、和內地的聯繫不同，如香港有 14 個口岸，澳門有 3 個口岸，兩地當局都分別以最穩妥的方法處理，不希望外界作比較。」

2. 林鄭月娥3月1日：「香港與內地毗鄰，人員往來頻繁，而我們的城市密度又高，但確診數字比亞洲區內的韓國(3526)、日本(239)和新加坡(102)低，亦遠低於出現大規模感染的意大利(1128)和伊朗(593)...... 香港的防控疫情工作堅持以科學為證及理據為本，以目前共95宗確診數字看，措施是有效的。」

上述觀點，反映林鄭月娥怎樣的國際觀？

1. 香港與南韓、新加坡、日本、意大利和伊朗的可比較程度，都比「不希望作比較」的澳門為高，前者都是國家，後者是中國特區，反映林鄭月娥潛藏港獨思想十分明顯。

2. 「香港與內地毗鄰」是林鄭月娥暗示香港疫情應該失控的前提，反映林鄭月娥心裏完全明白疫情源頭和問題所在，和此刻北京吹風說「武漢肺炎另有源頭」背道而馳，這是洩露國家機密。

3. 同樣與中國毗鄰的俄羅斯、蒙古、北韓分別只有2、0、0（官方數字）確診，根據林鄭月娥邏輯，措施應屬「超級有效」，而他們的措施，正是及早全面封關。香港沒有仿效，卻刻意與「與中國毗鄰」的國際案例比較，可見香港的防控疫情工作並非「堅持以科學為證及理據為本」。

4. 林鄭月娥早前批評香港社會沒有「同心抗疫」；現在說政府抗疫措施有效；但政府措施又不同真正有效的中國鄰居（俄羅斯、蒙古、北韓）；可見香港疫情未大爆發的原因，全在於民間不信政府、以由下而上的群眾智慧抗疫，與林鄭月娥的關係，構成negative correlation。

#完

港獨之母

係咪真係直quote 林鄭??
有乜可能咁撚痴線連澳門有幾多口岸都未知走出黎柒.....

push

個個都屌七呢個傻西

真手足

港獨之父和港獨之母......

思覺失調